她的習慣是先清空洗碗機底部的架子。 習慣養成:以下是一些讓這些讀者與眾不同的怪癖 
 有些單元被設計成可以拆開，在洗碗機中清洗，這是一個巨大的優點，當涉及到節省時間和精力。 最好的加溼器:整個冬天對抗乾燥的空氣(和乾燥的鼻子)|流行科學商業團隊|021年1月15日|流行科學 
 他們應該回想一下我小時候在餐館洗碗幫媽媽還房貸的那些日子。 一位領先的紐約市市長候選人認為屋頂農場可以拯救美國的城市|Amanda Kludt | 2021年1月14日|食客 
 在演示視頻中，它可以裝載洗碗機並倒一杯酒。 三星的新機器人會洗碗，還會嘮叨著讓你下線 
 叫它休假也好，叫它裁員也好，但冬眠中的餐廳不需要服務員、廚師或洗碗工。 為什麼餐館在“冬眠”，這到底意味著什麼|希拉里·迪克斯勒·卡納萬| 2020年12月18日|食客 
 從1934年到1942年，他做過餐館雜工、洗碗工、卡車司機和碼頭工人。 書庫:壞品味先生和麻煩自己:羅伯特·米徹姆|羅伯特·沃德| 2014年7月19日|每日野獸 
 他的妻子科琳(Colleen)一直在水池邊清洗盤子，然後把它們放進洗碗機。 戈爾迪·豪曲棍球最偉大的戰馬|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 但是——要裝洗碗機，要做作業，臥室地板上到處都是髒衣服——試著引起他們的注意。 奧洛克談烏克蘭、擲骰子和美聯儲 J. O 'Rourke | 2014年2月28日|DAILY BEAST 
 艾迪·亞當斯(馬克·沃爾伯格飾)是20世紀70年代洛杉磯一個地位低下的洗碗工。 電影中最好的高潮，紀念全國高潮日(視頻)|馬洛·斯特恩| 2013年7月31日|每日野獸 
 在短短几個小時內，克利夫蘭的一名洗碗工從一個好鄰居變成了國際英雄。 每日視頻明星:查爾斯·拉姆齊，克利夫蘭英雄Abby Haglage | 2013年5月7日 
 在30天的時間裡——90頓飯——我們將把“仙女洗碗機”放在你家裡，一分錢也不收。 商務英語|Rose Buhlig 
 他為莫斯比先生感到難過，非常難過; 但還不至於後悔到去當官方洗碗工。 蝙蝠翼鮑爾斯，丹·柯立芝 
 下面有一個超聲波洗碗機，它在上面，在後面做一些烹飪。 太空海盜亨利·比姆·派珀 
 他的朋友再也、再也不會讓斯庫庫姆擔任舔碗工、洗碗工或最後拋光工這種崇高而神聖的職位了。 羅爾夫在森林|歐內斯特·湯普森·西頓 
 我當過廚師和洗碗工，這兩件事我都做過，我還在軍官舞會上當過女主人。 法國的Y女孩|凱瑟琳·肖特爾